---
layout: default
title: About Me
tags: egotrip
---
# More About Me
## Ich mag

motherfuckifngnign!!!!!

- Zahlen
- ASCII-ART
- South Park
- FF8
- Tintenfische
- Radio-Teleskope
- Elekro-Musik (minimal, repetitiv)

Ich werde auf meiner Webseite folgende Dinge veröffentlichen:
- Konversationen und Debatten mit AI
- AI "pur" Beiträge (Poetisches, Verrücktes, Interessantes)
- Ideen, also ausgereiftere Gedanken von mir
- 